ARK有無人有買？

有無巴打有玩開ARK既etf

其中一隻ARKK 前年好似top holding 係Tesla（跌到仆街）都仲有高回報

今年Tesla仲係top holding
勁撚到

感覺仲好過單買任何潛力股 唔洗煩

有買
Arkk
Arkg
Arkw

Arkk
無敵

之前因為佢TOP HOLDING 係Tesla 所以唔買